「係咪借個女上位嗰個？」 機場職員今日即遭炒魷

小巨肺譚芷昀（Celine）一家人昨日早上現身機場出發到美國，出戰下周舉行的《全美一叮》半準決賽。當Celine與父親譚順生、媽媽及胞妹入閘之際，機場職員對講機突然大大聲響起一段對話，一男聲問閘口女職員是誰人入閘，女職員回應說：「全美一叮。」之後該男聲就大聲問：「係咪借個女上位嗰個？」譚順生即匆匆低頭入閘，未知是否聽到這尷尬一幕。

今日有讀者章先生聲稱是事件受害人，報料稱負責機場保安有限公司AVSECO因接獲HMV數碼中國集團職員(即Celine父女所屬經理人公司)投訴，故解僱他，章先生並提供解僱信副本，信中內容如下：

「因接獲HMV數碼中國集團職員投訴，經過調查後證實其於2017年8月14日約1045時，在機場一號客運大樓7樓南面S9崗位當值時，在公司通話器說出令人感覺不安的說話。經過調查後證實你違反了公司的內部行政手冊第十七章行為與紀律2.1(c)段：對良好秩序及紀律有損的行為及2.1(m)段：做出有損公司聲譽的任何行為。今次事件是屬於嚴重紀律違規事項，經公司細心考慮過後，認為你不再適合擔任保安督導一職，現特外函通知你公司以一個月薪金作為代通知金與你終止僱傭合約，生效日期為2017年8月16日。」

章先生稱他是被解僱的當事人，在AVSECO任職八個月，任職保安督導。他表示當時已經向HMV數碼中國集團道歉，稱該公關公司只要求「俾個解釋」，而且「態度唔強硬，但冇要求解僱」。章先生稱：「但我今日返到公司，佢哋(機場保安有限公司)已經整定張終於合約通知書叫我簽，冇俾其他選擇我。」

章先生接受《蘋果》訪問，他以短訊回覆稱：「噚日件事發生咗，我已經當面同間公關公司嘅職員道咗歉，上級都在場睇住。

「到今朝都冇俾機會我解釋，就去咗公司間總部見投訴科嘅人，然後直接俾份終止合約通知書俾我簽，理由係1.對良好秩序及紀律有損的行為2.做出有損公司聲譽的任何行為，話我喺公司通話器說出令人感覺不安的說話。」

章先生續稱：「譚生入咗去閘，佢公司啲人就即刻搵我上司了解，然後我就俾人叫咗過去道歉。」問當時譚所屬公司是否要求追究？章稱；「以我所知係冇，淨係話要求解釋。事後有同事幫我出聲，但係啲上級都唔理，想蓋過呢件事。我知自己有錯〝但我覺得唔至於要即時解僱，完全唔俾我解釋。」

蕭定一則回覆稱：「呢啲係人哋保安公司內務，我哋唔方便回應。」Celine父女暫未聯絡上。

老豆借保安職員上位？

成全佢啦

咁搞法只會越黎越黑人憎

令人感覺不安

係咪無賓周o架, 只識陰陰濕濕耍手段

咁又搞死一個
軟飯王係得

AVSECO係咁㗎啦
少少事就炒人 上次689個女單嘢又炒一個
今次入左譚生數咁解

係咪借個女上位嗰個？

係邊個自己對號入坐呀?

方丈

雖然個兩父女係乞人憎

但依D 係人地面前講人壞話的ON 9 遲早都俾人炒, 只可以話係自己抵死, 唔係依兩父女搞佢, 都會有其他人搞佢

比人講中左就嬲嬲豬

講真話都唔比

香港

垃圾公司

燒山個仔好嘢

就快變因報

香港無言論自由㗎喇，講事實都要比人屌

告無理解僱有無得入

督導即係掃把？數碼walkie 有錄音都咁講

屎忽鬼...

真係俾個港女噏得成痴撚線

多謝燒山

講事實都比人炒，痴線

個對話又冇指名道姓, 咁都投訴係咪對號入座

抵啦保安狗
做狗都甘多嗲

呢啲多數係中學中意無啦啦爆一句引全班大笑果d控制唔到把口

經過調查後證實你違反了公司的內部行政手冊第十七章行為與紀律2.1(c)段：對良好秩序及紀律有損的行為及2.1(m)段：做出有損公司聲譽的任何行為。今次事件是屬於嚴重紀律違規事項

垃圾公司
借個女上位嗰個 垃圾

借個女上位個個

俾著美國機場，全機場員工罷工攪大件事啦

講事實都不安?

借個女上位嗰個

你夠成隻狗咁啦 又唔見你收嗲

想知家燕姐有冇比人炒

又累到人冇左份工

俾人串下都唔得

邊個再睇個女俾錢佢賺就死全家啦
咪撚同我講禍不及家人 而家佢就係禍及人地家人

靠個女搵飯食仲要攪到人無左份工快D傳晒比外國知啦

呢d公司唔做都罷

無辜受害

竟然冇人覺得係個保安on99當住個客面講...

炒人係保安公司決定
我覺得投訴有合理既地方 好簡單 你屌鳩人 比人屌返轉頭都好正常

搞到人冇左份工， 靠女搵食嗰個應該好開心

間保安公司都垃9圾

邊個挑釁人先？根本就係保安自己唔謹言慎行，又唔係有本事串，真係辦哂大袋咁。

照睇嗰保安平時都係D濕9老屎忽就真。

咁即係條撚樣認靠個女搵食啦

應該全城聲討機場保安公司！

做錯都仲咁惡

返緊工就唔好咁多口啦 , 要屌要串留番上網做啊麻

係咪搞到機埸保安無咗份工個個?

On 9 你正港豬

明明人哋冇搞佢，保安自己搞人。

我都覺得係個保安on9
就算係事實都唔會兜口兜面講

垃圾公司
咁撚串

你話無打手幫條柒頭都無人信
呢度咁多賤種幫條撚屌

大大聲開咪講

炒人過份左
但又幫你既理由

咁都叫屌鳩人
你同班靜坐定義做暴動既垃圾有咩分別？

投訴就等於認?
即係有個保安話你樣衰然後你投訴就等於你認自己樣衰?
而家係個保安自己唔用腦講野喎...

利申:好憎條柒頭靠個女搵食

而家指明導姓咩

其實佢自己咁講比位人入

我都覺得今次個保安俾人屌翻轉頭好正常，佢自己懶風趣係個對講機到講，公務講是非抵lun死

咁搞法，真係全香港都知佢就係借個女上位嗰個

呢度好多濕鳩撐條柒頭唔係靠個女搵食架
而家講一句就對號入座
仲唔係崩口人忌崩口碗

個對講機既內容無Expect 會畀其他人聽到架喎 又唔撚係嗌咪 。

係香港先咁on9 姐
打份鳩工仲要包生仔

講事實咋屌你老母

其實你地知唔知係其他人部walkie較到鬼死咁大聲？ 邊撚度兜口兜面？

咪係 。 間公司都On 撚鳩既

唔畀個保安係講緊其他人呀？

而家指名道姓講
唔係身有屎使嘈

正一仆街

屌，小學雞咩，你咁講公司都係叫佢解釋姐，冇話咩wo~

唔係話緊佢咪當住人地公關解釋翻lor，又有自己公司高層係到，點解唔講？有的嘢唔洗講到明嘅，個保安屌9人，人地都可以玩翻佢

個保安自己on9
放工上網任你講la

有無人放上美國forum,推到上美國報紙

燒山好野

agger

講得係好喎 借個女上位

話個保安俾位人入就等於撐條柒頭，真係崩口人忌崩口碗lor

講人壞話俾人聽到 係咁抵死架喎

乜累人冇左份工 大家打過工未 係嚴重過失 小咪警告信 大咪即炒

老細唔一定要撐你 記唔記得尋日IT9上司嗰單 上司唔出聲都上埋身

借個女上位個個咁真係借個女上位呀嘛
咁撚野蠻

大佬呀小學生咩
有啲野唔洗指名道姓架因為佢事實係話緊個柒頭
咁唔通我同個老師講 唉而家啲老師狗黎架 跟住同個老師講拿我指名道姓話你咩???

衰多口

推到章生上連登開post

講得好，職場的確係咁，個保安都唔係得一日返工啦

呢間公司都on9既 投訴就一定有嫁啦 下下都客人大哂咩 唔該睇下自己個員工講啲乜啦 又唔係講粗口 又唔係態度差 咁都要比人炒 呢啲公司最可恥

咪住先 譚生向職員公司投訴?

更係，一針就吉中個弱小心靈，仲唔同你博命咩

屌你老味，以後都唔幫襯Hmv…

咪係 就係依啲西公司養成一班港西客

係，小器到

個保安係柒左
不過未至於要炒

講句野就俾人炒 呢度班狗仲要覺無問題
奴性重到咁真係連狗都不如

姓燒既依啲廢物 係咁架啦 實有報應

家燕姐等比人一鋪kiu起啦
雖遠必誅 雖難必誅

零公關表現

人地都無講錯
或者反問一句 邊度講錯左 佢陳述事實咋喎

好撚小器 咁都投訴
人地唔話你 你估你就唔係果個借個女上位果條友咩

你公司都濕鳩 早走早著

借個女上位有幾有傷害性

呢件事教訓大家：公職面對權勢人士時，要抱有敬畏之心和謹慎言行

冇話冇問題呀，垃圾公司lor得未？個保安都係抵死，都係個句啦，第一日翻工咩，係咁黑暗架啦

可唔可以推上美國報章?

有無咩fb ig link可以去玩下
俾多d人知條柒頭有幾低賤

呢單新聞完美演繹咩叫“禍從口出”

我都做一D對客既工我呢鋪都要記住了

講句野比人炒好出奇咩就叫奴性重?
你試下對住個客講屌你老母睇下炒唔炒?

hmv垃撚圾

講事實有乜問題

垃圾

佢以為個到係公民廣場講乜都得，大佬，個保安做緊嘢呀，上面都有巴打講o左，放工講乜都得

個老豆仆街係一回事 但你俾我聽到 我都一樣咁玩

第時俾人斷衣食唔好喊

而家佢講屌你老母咩
佢唔係靠個女搵食關佢撚事呀
細細個就推佢出黎做 仲仆街過梅媽

家燕姐rip

唔好得罪譚生 佢份人好小器

無問題嫁喎,
俾人炒咋嘛

"借女上位" 英文點講?

屌，點解我記得係蘋果報埋出黎?
好似係個記者企係個保安隔離，
聽到個walkie好大聲咁講

做緊機場保安嘅人見到未？
你哋公司幾咁垃圾 出面大把好工
何必係機場做公司都當你係狗嘅實Q？

都係果句
佢仆街我認同 但唔代表個保安可以係返工時間咁講
同埋 係 保安講既唔係屌你老母 但其實講緊既係佢做野唔經思考就做 亦都想話比你聽唔好以為一句說話就炒好奴性好點點點.....

咁咪大家一齊玩囉
幫佢唱開佢睇下邊個個名臭d
大家努力d幫佢宣傳下

講錯嘢咪出警告信囉，駛鬼即炒咩

雖然我支持職員講得冇錯
但食得咸魚抵得渴

做客服直接屌鳩個客係死罪
要炒你都大條道理

小氣到仆街

你咁講我又反而同意wo

保安=客服?

製造白色恐怖，正一垃圾

個保安係唔啱
但係咪嚴重到要即炒？

好大既官威

唔洗每個字對嘅，你想嘅我咪幫個位巴打轉翻個字眼lor

雖然我支持職員講得冇錯
但食得咸魚抵得渴

做保安直接屌鳩個客係死罪
要炒你都大條道理

事實大撚晒咩 係個客面前講比人投訴就抵死啦

保安句野擺明係玩暗諷
雖然講事實但係仲難聽過粗口

咁都算屌鳩咩

目標要上BBC

因住連囝剷po ban ac啊
精既就即刻讚佢個女幾句唱歌好聽

得未？

雖然我支持職員講得冇錯
但食得咸魚抵得渴

做保安直接暗諷個客係死罪
要炒你都大條道理

小氣到呢

變相係咪承認左佢係借個女上位?

呢D商業決定無對錯
不過講道理既人咪用腳投票
邊個咁小氣去投訴? 我就唔會去幫襯呢D集團

借個保安職員上位果個？

Send 去美國d媒體唱衰個老豆

譚順生借女上位

你去買野比人話你樣衰你都投訴啦
事實就可以亂講？

推到佢仆街

佢句野無錯
不過係講既時間錯姐

一人一信投訴間保安公司啦

其實無錯喎，你唔係當值可以點串人都得呢個係你個人行為。

你著住件制服就係代表公司，要識分輕重。當買個教訓啦傻仔，上連登上到上腦以為講乜都得

大明星架子喎

咁快已經有人係佢FB講

先唔講對與錯
就咁睇回覆就知 好多人 未做過野 或者年資好低。
對於一間保安公司 或者一間比較既大公司啦
出到一封違反公司守則 而被抄既信
其實好影響前途 同埋係一個好嚴重既懲罰。

係醒嘅就咪撚搞個保安啦
扮下大方仲好
依家全香港都知你小鳩氣

佢咪又係删po，直接寫去AGA啦！

做customer services冇啦啦用個人喜好寸個客
抵炒啦

已經道歉，出埋警告信咪算

等人道完歉，第二日炒魷，正一屎忽鬼

做人不宜太老實

好撚反感

言論自由何在？

歉都道左，根本加多張書面道歉乜都夠。

就係話機場保安咁撚垃圾，為依件事出咁大既懲罰

邊有當面講啊，篇報道寫明係經對講機，事主呢段對話只係對另一個保安講

又會咁多會員寫到面對面咁，都唔知有心定眼花

根本覺得咁撚嚴重，一係即炒

等人道埋歉先炒，做埋d鳩屎野

係代表公司姐

但係講句野就比人抄係過份左Wo

On9自己對號入座

講句道歉就得咁屎都食得啦
三思而後行，你咩身人地咩身份。做人把口係現實都唔識收就收皮啦

機場保安公司係政府公司，咁都驚HMV??

利申：前職員，上完堂，做完戲子，一落部門見到兩條九公西到HI，即閃人

有興趣聽再講

根本同事間內部對話，冇預佢聽到，當然以佢身份講係不當，但罪不致炒

有幾不安呀屌佢老母

咁又係呀, 推個女出黎做又特別巴閉D既

刪一貼十

所以話AVSECO係機場最底層生物 垃圾

其實都無點佢名

求英文好嘅巴絲翻譯

巴閉過個柒菇碌既保安先

有咩問題講事實就要炒？

無開名無成

譚順生？係咪借個女上位果個廢柴？

個保安就自食其力, 條柒頭就要靠個女搵食
唔知邊個先係柒呢

咩身份？
「借個女上位」有幾尊尚？

暗諷一句，已經被要求即時道歉，第二日仲要即炒。
現實咁撚荒謬，你就覺得現實係合理？

幫佢出名 衝出國際

Gold buzzer定good digger?

其實呢個係一條問題
唔係statement
對方可以答“唔係如果個女職員答唔係係咪冇事???

咁佢又係衰多口嘅，根本就係唔專業表現，但去到炒魷又嚴重左啲，咁就證明佢個位隨時請到人

我都係PSD，轉機位，不過我係即場唔做(本身打算做完戲子就唔做)。

上堂時已經訓練你地奴性

Yes Sir!Yes Sir!Yes Sir!Yes Sir!Yes Sir!

日日見到一車車學員。仲衰過賢母

即係個老豆都認自己靠個女上位

事實真係個個月一車車人入去上堂

咁係咪即係此地無銀，條友衝住去認

人必自侮而後人侮之

投訴港

有成為國際新聞既潛質

譚順生？係咪即係借個女上位果個廢柴？

燒山好野 多謝燒山

係囉
而且做唔夠3個月要嘔返啲"training"錢出嚟
train左又無乜得著 明撚明5日內ko到嘅嘢要分10日
人事又比較複雜 起碼我個位係

如果唔係屋企無錢真係咪撚做

菲律賓大學個個借女上位的廢柴？

公司唔係一致槍口對外都係算把啦
垃圾公司

其實就算借女上位又點，咁酸做乜，佢小氣，你地酸，絕配

我係賠錢走

不過出面有更好offer所以走

踩到人哋上心口咁都唔係態度差

成件事同話689係狗有咩分別
講個事實都要被權貴打壓
唔岩聽就投訴炒人報服 同大陸仲有咩分別
有你講冇人講 言論自由冇晒啦
永遠得奉承獻眉嘅聲音 世界唔洗進步啦

個老豆就冇氣量
不過條友係錯就冇得拗，下次喺人背後講嘢唔好俾當事人聽到囉
第一就唔應該講人壞話，第二就算講壞話都唔好俾人知
你兩樣中晒講到尾都係抵死，下次小心啲囉

689都叫做牠首可以濫用特權
但係呢個垃圾有咩權呀

同有冇講錯根本冇關係，總之你挑釁挑戰得人哋，就要有心理準備承擔後果。

冇理由你搞人就得，人搞返你就唔得？

lm

係對講機講人壞話咁岩比人聽到係就係柒左
但因為咁撚樣就要炒就簡直係痴撚線

成班戇鳩仔仲係到駁嘴講到個保安比人炒好撚正常
真係證明左點解香港人個名係服務業咁撚臭
日撚日就係要投訴投撚到人地份工無埋就最岩心水

蘋果個條15歲傻西做乜撚野
係度死兜爛兜 3句唔埋就整句英文落去諗有說服力D 一係全英文

家姐都係連收兩封warning letter同大信封先比人炒

自己先撩者賤先，人哋唔係老奉要放你一馬。

燒山，我真係恭喜你生左個咁叻嘅仔呀

不認不認

咁即係佢個同事陰9佢囉

屌佢老母譚狗

人地walkie 講都得罪你
你話條友發機場咪講晒比全世界聽就話啫

間公司本來就係要殺一儆百

話人借女上位，推動世界進步

呢間垃圾公司係退休高級警務人員俱樂部。

完美演繹公關災難

抄佢係公司決定，佢口臭，對方小氣，兩邊都咁高咁大，我唔覺得有邊邊錯哂，最後間公司決定抄，係咪無權抄先

關言論自由咩事呀？
你返工屌鳩個老細，話老闆娘係雞都要比人炒啦
咁又叫冇言論自由

之前撐嗰d呢

查實間嘢長期請人
已經證明有幾多斤兩

你有自由屌鳩老細,
老細都有自由炒鳩你

而家咪幫佢宣揚緊出去囉
香港有咩活動記得通知聲, 大大聲嗌呢個係咪借個女上位嗰個？

所以話，未到絕路唔好入呢間野做

燒山好波

借個女上位仲要咁撚小氣 正廢柴

機場保安,唔做好可惜?垃圾工

間唔中會放蛇，一唔小心就收信
如果想退休就去做地勤果D，我唔記得職位叫咩

上面有人話屌鳩個客俾人炒就係香港冇言論自由
我都得啖笑

關公災難

如果就呢單野來講，去得PSD通常係係學堂定義為比較醒目果堆，但事主應該道行未夠

email去agt投訴

流失率100%

痴撚線 有乜咁巴閉呀

痴撚線

投訴乜春呀
個保安自己唔尊重人在先

人地有冇當面屌鳩呀 只係背同同事細聲講係咪借個女上位果個，加上呢句都唔係粗口來

句句事實黎, 有邊度唔尊重?

蕭定一

即係 train 完一條

依家有屌鳩佢個女做雞咩?
可以話令人唔舒服，但有咩冒犯 而且又唔係同個客講，gossip都可以用黎做炒人藉口都有人撐

所以你話點解香港咁多西客丫

今日大家嚟學一個英文成語
ride on someone's coattails=借人上位

係咪借個女上位嗰個？
Is he the one who rides on his daughter's coattails?

無指名道姓, 連誹謗都入唔到
自己對號入座仲講咩尊重
email去AGT搞大佢

即係講撚中左啦
咁樣發難渣真係好撚肉酸囉
要做明星又唔受得批評
我睇你捱得幾耐
啲咁既老豆過兩年推個女去接客都似

講真話都嬲

本年度最佳方丈

有冇個細路啲page呀乜9果啲去幫襯下

屌你老母斷人財路

哦 唔係借個女上位果個譚生呀嘛

唔好忘記HMV都係背後撐個譚狗同埋幫個老人精女仔造勢
咪撚幫襯HMV

話人情婦俾人告狀個個又係

一早無幫襯hmv, 又貴又唔抵

不安 想報警

做保安都唔撚醒目， 呢d 野私下講啦， 點會walkie 講呀， 你點知d 同事隔離有咩人

員工之間內部對話咋喎
而且又無指名道姓

不過道咗歉間接認咗 無得救

對號入座

嘩屌你老母，乜撚野咁巴閉呀，當正自己巨星呀?
咁撚大排既?
人地同你有仇呀?
搞到人地工都無埋，痴埋筋架

依單野一定會比人舊事重提，唔知到時你會唔會因為新聞壓力先肯道歉呢?

抵抄啦 擺明無腦先講得出

佢對講機同同事講，鬼知比你聽倒咩

香港柒頭咪繼續支持兩父女囉

人地錢照收，免費廣告

全美一叮？狗都唔屌啦

你真係靚仔 聽到人講你樣衰
你都唔會覺講自己 又投乜柒訴
除非你多管閒事到一個地步啦
比人講一下就投訴 唔方大方得去邊
做明星都會成日比人講壞話啦
一句都頂唔著 低eq到咁都係咪撚行出幕前啦
利伸：
加個利伸真係好柒
扮晒公平中立咁

最底層食物鏈咁敢咁串
抵撚死

搵人post上外國forum睇下佢仲可唔可以靠個女搵食？

祝佢冚家去完美國返香港途中飛機失事冚家鏟

應該係check point果到見出面起（控）
開對講機問出面乜事
點知條友on99咁樣回問

其實比啲幽默感 或者自嘲下打返圓場咪得囉
又可以拎返啲形象 又唔洗搞到人無左份工
香港就係最多呢啲濕鳩閪人 投訴就最撚叻

好小器

係email就快, 過幾日AGT就錄影

垃圾公司屌你老母，垃圾老豆死全家

道歉法可能幫到佢
不過咁既西工都做，可能尋晚寫左口供紙

真係越黎越黑人憎，恭喜你，累埋自己個女

AGT 連結

有冇英文好既巴打整段英文
全香港人一齊去各大媒體洗版

本來唔知佢老豆條個女上位
依家知了 多謝章生偉大既犧牲

連登之前個post有d on9話我地唔抵得眼紅個女仔,又話老豆仆街但係識栽培個女

做得明星就預左俾人屌嫁啦 家燕姐一早講左話希望佢唔好影響到個女, 而家放長雙眼睇個仆街老豆點樣累到個女啦

呢件垃圾其他人唔知仲以為佢係咩重要人物

小器種難成大器

呢到真係特別多港豬毒撚，講事實竟然有人話係都喺背後講

一黎又唔係講大話，二黎又唔係兜口兜面講，三黎又冇開名講

欣賞呢位職員

借個女上位係垃撚圾

垃圾公司

好在佢炒唔到連登仔

Btw, 阿章生有冇acc？有既唔該報個平安

借個女上位嗰個學人喺度玩白色恐怖

抵撚死，服務業仲講嘢唔過腦。

無個女 你什麼都不是

有冇demo？
一定係咁po

問係咪之嘛。唔係咪答唔係囉

疑問句都入罪

呢件事亦可以証明佢倆父女幾黑人憎
仲簽佢嗰個真係極度on9

慘慘豬

佢著住套制服挑戰人，咁冇得講啦
我見到樓上重有話直唔直接嘅問題，唔係預用對講機講就冇人聽到呀嘛？你估headphone 講電話咩

香港服務業咁撚臭 係因為個職員對住個客講壞話？
你曲定直呀，我睇唔透

我仲以為女上位關炒魷咩事

好話唔好聽就算呢件事唔炒，公司都整死你，年尾一樣byebye
正如呢個post 部分巴打講，間公司冇人性冇道理，係冇道理呀，但職場係咁，間公司都係用其他名義炒佢，你都吹佢唔漲

睇黎又可以準備有公開活動一齊嗌喇

咁你要問翻搵個女上位個條垃圾係咪得罪佢啦

根本間公司大把名義炒人，網上講到個保安幾咁正義都好，職場都係黑暗，唯一可以做嘅咪只有屌7條搵個女上位嘅垃圾

exact7ly

呢條友真係太黑人憎

屌！喺walkie講都要炒，
咁先排喺fb page公開屌客嗰條飛鴨安德魯一樣要炒！
佢屌客仲要屌埋d唔合理嘅嘢！

睇個樣都知

果D推個女出黎做既軟飯王，正宗垃撚圾

死仆街 係香港冇運行呀 屌你老母

煩唔煩d 乜都港豬 你都係其中一隻咋

借完個女上位仲咁撚惡

整返個英文版send俾cnn啦

係炒都應該炒哂屌客班飛雞先啦

淥個杯面都多多嗲咁

見到有人係fb page 留言，但轉過頭俾人del 晒
垃圾公司

邊度？
發動連登力量
睇佢del得幾多

去呢啲垃圾page好似冇乜用
都冇人睇
要去就去啲多人睇既

有冇好提議

保安公司抄人封信寫埋投訴人全名，反而覺得係擺投訴人上台

講到尾撐既理由都係因為大家覺得佢講既野啱大家心水

而唔係著重於現實

畀我做佢super 都炒佢啦

單野唔上報，我話知你講乜

上咗報又有大公司名義投訴
驚動到班高層，捉去開會既又係我
對我嚟講唔想累到自己一定係炒鳩個豬隊友

保安係戇鳩衰多口，但炒佢又太過火
係阿出來打工職場係好撚黑暗老闆要點就點
但係話保安抵撚死嘅人有料極有限
完全唔明咩係公關災難
人地老豆出哂名乞人憎炒得個保安實惹公憤
炒人就唔洗俾人屌？
炒人就冇事發生極速擺平左件事？
咩級數嘅人咪諗咩級數嘅行為囉
出來做野幾年俾老闆屌慣咪覺得做錯野抵炒囉

乜野大公司

正是，不嬲屌客都係背後屌，俾人聽到真係預咗俾老細屌

Hmv Digital China Group is live now

支那

果然得機師先明我講乜

頭先留嗰啲嘢全部delete晒

諗起我細個果陣有單任職17 年既城巴車長無撩客，只係因爲腎病突然開車前想小便，比原定遲咗幾分鐘開車

有客投訴就炒咗，無代通知金，巴絲都笑車長抵死，我寫埋一人一信template 想幫車長都無人理

而家保安出言不遜，炒魷有一個月補，只因為同聲同氣就咁多人幫？

譚生咁小氣嘅？
個保安有指名道姓咩？ 對號入座

呢兩句同港女小學雞有咩分別？

11萬like 都咁少人睇

其實條撚樣係咪化左粉底 塊面咁撚白

緊係啦 佢講中左條撚屌賤種軟飯王既死穴啊嘛

屌 d奴性重撚到呢
唔怪得知連登d冤氣重撚到
原來個個平時係出面都扮狗
返到連登個個鍵盤戰士上身
人地又無開名話人
小氣到呢
就算佢自己對號入座
呢件事都未去到要即抄

連登真係好多小學雞 活係自己幻想世界
講人壞話斷正都覺得可以無事
誇張啲講句 全世界都睇住呢個𡃁妹紅 你估個世界撐𡃁妹定撐連登仔
公司會服侍真正顧客群定服侍連登仔
仲好意思話搞大佢

借個女上位既譚生乞人憎就眾所鳩知
冇話係幫個保安既
純粹係想睇人仆街姐
我覺得會好睇過攞冠軍囉

借個女上位果個？

華人社會

言論自由

其實你地點解話佢借女上位？我唔係太留佢地

菲律賓國力書院「博士」，佢唔靠個女都會有人識㗎

咁關“借女上位”咩事呢? 嗱，老實講，佢父憑女貴係事實，但機於呢個結果就用借女上位形容佢，講到佢處心積慮賣女求榮咁，呢個係一個人格謀殺來，唔係一句覺得係就可以亂講

一樣 完全唔明佢老豆上左咩位
上位既得佢個女 出名既得佢個女
個女同老豆各自行出街 啲人都未必認得出佢老豆

你係咪冇睇家燕姐單野

咁濃妝咁厚粉出街點會認唔到？你們咪睇少博士呀 佢有大把粉絲，一人一啖口水浸死你們

男人老狗 小家成咁

講事實都炒

睇黎佢老豆又借個女上位, 又順便借個機場職員上位
梗係唔抵得個女威威自己都想上位

自己對號入座就炒人，好人有限

比人剝削緊既人支持人剝削自己
咩叫職場係咁

推

機場保安公司係人都知垃圾 人工又低,福利又on9

Send email 去全美一釘果邊搞9佢啦

香港人嘛 鬥食屎

一陣蕭定一叫佢老豆又買起呢到呀

臭罌出臭草

屌你老母搞到人冇咗份工

亂講野踩客影響公司形象炒你都有得補水叫剝削

收工話知你點講

但係大佬而家你係著住公司制服返緊工

做服務業當面踩客

之前累死消防員果條女都係而間公司做

幾樓咩位

咩公司
一俾人投訴 第日就交自己人出去

成件事根本on9
你著住套制服就代表緊公司啦
仲可以亂講野
不過a狗系工唔做都罷

所以呢間公司唔當職員係人

走左件咪搵個第2個
啊豬啊狗都做得既

借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個
借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個
借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個
借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個
借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個
借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個
借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個 借個女上位嗰個
以後就咁叫你 吹咩 係事實喎

講事實都令人不安

規則係約束遵守規則嘅人

機場保安呢間公司不嬲垃撚圾

借個女上位嗰個垃圾

大家
去fb講！

男人老狗小氣到
無j架佢? 成個八婆咁

係講又點？公眾人物唔撚講得？又唔係屈你非禮強姦

咁多人死唔見你死

但可以表示自己係受威逼情況下簽文件

講真 屌客又真係大忌
仲要俾個客聽到

btw 今次真係大快人心
天地有正氣

烈士雖然無左份工
但贏左公義

話一個無名人樣衰同話一個公眾人借個女上位，完全係兩回事

係個客既角度係一樣

講事實就係挑釁？而家又唔係話你非禮強姦，挑你老母臭屄咩
公眾人物連一句嘲諷都唔受得，躝返佢老母個屄門做受精卵啦

屌你返緊工走黎大大聲奚落個客
仲要全世界聽到
咁撚on9 唔炒你就奇

問題你on duty緊呀on9
放左工點屌都得
做緊野就專業d;拉

你覺唔覺得你好撚弱智

唔係人格謀殺，事實的確係咁

你奴性真係重到呢

你真心定假膠？

咁又點？個客唔係三姑六婆，係本身就預咗要受人言語嘅公眾人物，條友串佢喺職務上係唔啱，但人地道咗歉仲要投訴到人炒魷，呢個係佢小鳩器，自恃有名有勢去打垮唔順自己嘅人，絕對係更加嚴重

放左工點屌都得? really?

林老師呢, 咪又係係校外
竟然咁都比人講
最緊要唔好比人認出
龍門真係任擺架

林老師係政治事
關今次乜撚野事呀
九唔搭八

借個女上位既譚生見人著住制服先去投訴姐
如果係普通路人經過講同一番說話
佢唔通搵律師告人？
咪又係死死氣硬食
又要上位又唔受得輿論壓力
你告人告得幾多次

就係屌緊啲話佢抵炒嘅人囉

用“身份“去壓人
未做到明星已經學人擺架子
祝佢好運啦

呢班人根本係趨炎附勢，覺得邊個有嘢叻出到名就要捧，所以邊個無論咩時候鬧親佢地，佢地都多重標準去試圖禁絕

網上鬧就話你係妒忌人嘅失敗者，公開鬧就話你冇風度唔尊重人，做嘢鬧就話你玩忽職守最好炒撚咗佢，我地啲蠢人邊夠呢啲垃圾拗

人地引證緊你地專係點搬龍門呀

佢個女唱紅咗實大撚把錢，有錢就有法律，你驚佢唔夠膽

將兩件性質完全唔同嘅事件夾埋黎講叫引證
咪on99啦

告哂全個連登啲人丫笨

點樣唔同性質呀

Celine爸爸好快變白粉報，用告人誹謗來打壓言論自由

【尷尬一刻】■譚順生與Celine入閘期間，機場女職員的對講機（箭嘴示）突然爆出一句「係咪借個女上位嗰個？」

Walkie都要 陰撚公

話講事實果班正on9,

如果你生得矮， 俾個保安話“侏儒過緊黎”
係咪都唔投訴得？

你呢個例子直頭係歧視喎，完全唔同程度

借女上位

玻璃心到

單春又得唔得

法官都話 話個肥婆瘦 你又話人諷刺你

你班友係咪唔識搵例子比
搵身體缺陷 不足 黎做例子

咁黑包呢

屌 又唔係對住事住講，係對住Walki 講
關條柒頭撚事咩

咪係 同同事講嘢都投訴人？
惡撚到呢 fck

屌你地班傻閪，一單還一單，人地借個女上位，同依條保安自己串柒柒被保安公司炒有乜撚打關係

肖生講兩句

連登真係好撚多細路，暑期出撚哂黎，工都未撚返過，嘈係度嘈嘈公

呢啲咪照妖鏡囉
咁多人撐個保安
即係話俾大家知香港根本好多人都唔妥你哋兩父女

舉個相反例子
如果過關嗰個係彭定康
然後個保安爆咪話
「係咪嚟香港呃蛋撻食懶親民嗰條死鬼佬呀?」
我相信就算肥彭唔投訴連登仔都會一人一信炸鳩機場保安叫佢炒人

所以如果佢老豆係醒目嘅一早就唔應該搞咁多嘢又投訴人又盛
低調啲

唔撚洗理d傻閪，成班傻閪放暑期出哂黎。
第一日出黎撈咩，醒負小當幫忙啦

屌你，性質都唔撚同，依d就真係要義憤填鷹啦！

間公司真係惡過共慘黨

你都on9，你估你係老細咩，唔怕得罪客，你職員仔走去串個客就預左比人炒。

著住制服都亂講野,又抵比人炒既

樓上班On 9 柒完未？ 個保安根本唔係特登喺個客

間公司為個後生仔好喳
後生仔做埋保安呢d垃圾工

管理層睇既方向係

揚開咗就係唔係特登都無分別

重點係隻方丈聽到

新聞上哂仲衰過兜口兜面

咁你個事實點得出來先，係咪真係咁難答，咁耐都無見過人講原因

譚生真係多得間公司唔少, 如果佢冇主動要求, 間公司咁樣炒人連帶佢個朵都更臭

send to tmz， tmz 最鐘意攪藝員

鬼唔知阿媽係女人
正如你返工同同事細細聲講老細壞話
但俾佢知道
你估佢會唔會屌撚到你上天花板

講事實之嘛

奴性嘅野你識條春咩

明明句野就唔係針對細路女，但就有人搵經理人公司投訴，老老實實阿燒公子究竟係簽左邊個

不過唔緊要啦，家陣咁多人撐呢兩間19公司

政府都老懷安慰，咁多年奴性教育總算無白廢到

又無粗口 又無人生攻擊
咁都得 仲惡過國家領導人

宜家有個新名
令到人地冇左份工出人名嗰個人

我只可以講公司炒佢係跟足程序，合法合理，不過非常之唔道德
而借個女上位個條垃圾，身為公眾人物依家風頭火勢都唔識顧自己型象
令到d原本冇唔妥佢既人都開始反感
隨時害埋自己個女，搞花個女既前途

膠都廢事俾 做返你個奴隸啦

哦，咁換著係d因工殉職

On9,佢同同事講啫 D說話完全唔係俾佢聽，
況且又唔係對住只畜牲講，投訴有乜問題？

弊在佢比隻方丈聽到

其實寫信去全美一叮嗰邊屌鳩呢條撚樣既惡行
嗰邊會唔會收佢皮呢?

機場d保安遇親都串柒柒

呢單兩邊都無好感

你都On 9 既。 咁照你logic 你同共狗黨要行文字獄有咩分別？

肯定得。

係都 send 去 TMZ ，TMZ 最鐘意爆藝員 on9 野

我完全唔覺
你肯定唔係你問題？

好大分別喎，文字獄係老屈，依家你把明串個客不過衰on9俾人聽到

炒人件事柒D定係搵自己公司嘅職員係個Facebook page度畀五星柒D，仲要嗰個差唔多係同一時間評分，字都唔寫一隻，真係天才

你條廢青都痴線，咁撚威你夠薑日撚日返去屌柒你老細咩？鍵盤戰士。
而且公司唔肯攬肯定個事主加上個事主咁on9可能佢本身已經衰過好幾獲

好撚柒

機場保安算唔算航警？

好心就聽完咪算囉。仲投鳩訴人地。本身家燕姐單野完左。好喇 而家搞臭埋自己 掛住個借個女上位個名過下半世囉。唔識做人果個係佢，唔係個保安